# Sugestão de Tema

## 👤 Detalhes do Apresentador
- **Nome:** [Seu Nome]
- **E-mail:** [Seu E-mail]

## 💡 Título do Tema
[Insira o título do tema sugerido]

## 📝 Descrição
[Forneça uma descrição detalhada do tema sugerido. Explique os principais pontos que serão abordados e a relevância do tema para DevOps e tecnologias relacionadas.]

## 🎯 Objetivos
[Liste os objetivos principais da apresentação. O que os participantes devem aprender ou compreender ao final da apresentação?]

## 📋 Pré-requisitos
[Indique os conhecimentos ou habilidades necessárias que os participantes devem ter antes da apresentação. Isso ajudará a garantir que todos possam acompanhar o conteúdo.]

## 📚 Referências
[Inclua links, livros, artigos ou outros recursos que serão usados ou recomendados durante a apresentação.]

## 📅 Proposta de Data
[Sugira uma data para a apresentação, levando em consideração a disponibilidade dos membros do grupo.]

## ℹ️  Outras Informações
[Qualquer outra informação relevante que ajude a esclarecer a proposta do tema.]

---

**Observação:** Por favor, preencha todos os campos acima para que possamos avaliar adequadamente sua sugestão de tema.
